# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2025 1F616EMO <root@1f616emo.xyz>
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 1F616EMO <root@1f616emo.xyz>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-17 17:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-17 11:29+0800\n"
"Last-Translator: 1F616EMO <root@1f616emo.xyz>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@lists.slat.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/api.lua:65
msgid "he/him"
msgstr "他"

#: src/api.lua:67
msgid "she/her"
msgstr "她"

#: src/api.lua:69
msgid "they/them"
msgstr "TA"

#: src/api.lua:71
msgid "he/they"
msgstr "他/TA"

#: src/api.lua:72
msgid "she/they"
msgstr "她/TA"

#: src/api.lua:73
msgid "he/she"
msgstr "他/她"

#: src/api.lua:74
msgid "he/they/she"
msgstr "他/TA/她"

#: src/api.lua:117
msgid "Server owner"
msgstr "伺服器擁有者"

#: src/api.lua:118
msgid "Moderator"
msgstr "管理員"

#: src/callbacks.lua:18
msgid "The pronouns of @1 is @2."
msgstr "@1使用的人稱代詞是@2."

#: src/chatcommand.lua:9
msgid "Open social profile of youself or another player"
msgstr "開啓您或其他玩家的社交資料"

#: src/chatcommand.lua:13
msgid "You must be online to run this command."
msgstr "運行此命令時，您必須在線。"

#: src/chatcommand.lua:19
msgid "Player @1 does not exist."
msgstr "玩家@1不存在。"

#: src/defaults.lua:12 src/defaults.lua:29
msgid "Bio"
msgstr "個人簡介"

#: src/defaults.lua:15
msgid "Nothing here yet~"
msgstr "還沒有東西喔～"

#: src/defaults.lua:38
msgid "Real name"
msgstr "真實名稱"

#: src/defaults.lua:43 src/defaults.lua:57
msgid "Pronouns"
msgstr "人稱代詞"

#: src/defaults.lua:48
msgid "Presets..."
msgstr "預設選項……"

#: src/defaults.lua:86
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: src/defaults.lua:91
msgid "Location"
msgstr "地址"

#: src/defaults.lua:99
msgid "Mail"
msgstr "電郵"

#: src/gui.lua:43
msgid "@1: @2"
msgstr "@1：@2"

#: src/gui.lua:61
msgid "Internal Error"
msgstr "內部錯誤"

#: src/gui.lua:71
msgid "Invalid tab: @1"
msgstr "無效的頁面：@1"

#: src/gui.lua:134
msgid ", "
msgstr "、"

#: src/gui.lua:143 src/gui.lua:153 src/gui.lua:243 src/gui.lua:253
msgid "Player not found: @1"
msgstr "玩家不存在：@1"

#: src/gui.lua:190 src/gui.lua:399
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/gui.lua:199
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/gui.lua:211
msgid "Social profile of @1"
msgstr "@1的社交資料"

#: src/gui.lua:263 src/gui.lua:273
msgid "Insufficant permission to edit profile: @1"
msgstr "權限不足，無法編輯社交資料：@1"

#: src/gui.lua:282
msgid "Editing social profile: @1"
msgstr "編輯社交資料：@1"

#: src/gui.lua:326
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/gui.lua:365
msgid "Type your search terms..."
msgstr "輸入搜尋條件……"

#: src/gui.lua:373
msgid "No matches."
msgstr "找不到符合的玩家。"

#: src/gui.lua:382
msgid "Searching player"
msgstr "搜尋玩家"

#: src/gui.lua:416
msgid "Go"
msgstr "前往"
